澳門狗真係好撚搞笑

澳門狗係到屌鳩澳門政府剩係理賭場同遊客區，真係笑撚死人！唔搞掂賭場同遊客區先，點過數比你班狗？係咪打風打撚傻左？唔記得自己澳門靠咩食飯？

咁又關你撚事咩

笑下都唔撚比啊